到底中國俾過乜嘢香港

中國成日話對香港好大貢獻，無中國就無香港
但到底俾咗乜柒香港呢？

每日150

沙士

霧霾

貢獻良多

辛苦哂

送大禮

自由行
會話畀左經濟你地

北姑

我見到個po第一時間都係諗起哩個

雞

呢個真

港x之父?

佢賣嘢畀你= 特供、明益你
你賣嘢畀佢= 要不是支那

沒有香港，沒有今天的改革開放
也沒有今天的深圳

共匪真係由一創黨開始就講大話講到而家

大馬用香港六份一價錢賣水俾新加坡,新加坡人要飲水思源，感激大馬

將英國比香港嘅全部掉返轉嚟講就係支那嘅大禮

莞式
不過雜總2014掃場
真係唔好怪90後唔愛中國，佢地未享受過
利申：00後

一大堆麻煩

一個共享蚛蟈榮耀嘅機會

有道理

貪污合法化
自我審查

屌啦，經濟好要付出極大嘅代價嚟換取

蝗種

有冇諗過而家租間鋪幾錢
商戶真係賺錢多咗？

業主成最大贏家

真金白銀買架on9

一顆中國心

仲要好很貴

蝻亞難民，支那賤種移民，垃圾奶共官員，自由行賤種狗

我地先比得多野大陸呀

大躍進大饑荒上面餓死幾多人呀 咪又係我地捐錢支持佢

仲有唐山地震汶川地震又係我地捐錢

仲有大陸啲科技呢 當年係邊個地方最方便提供比大陸呀？咪又係香港

依家走黎話我地漢奸 咁你地唔好受漢奸恩惠呀

比o左一大堆問題我地解決

有咩

比左大灣區我地

憤怒，灰心，絕望

罪案

自由行

97年拯救香港經濟

你今天還活著

污染物

問題係在於 冇人介意所謂既代價 因為只有窮人需要付出

淨係依幾年落黎買保險啲人都造就左好多人發達啦

10月1公眾假期

沙士
蝗
毒霧
劣質列車

回歸前:
供應東江水解決香港水源不足同制水危機，為後來各行各業嘅經濟發展打好基礎
開放港商去內地投資設廠，給予免稅同低廉地價優惠
帶動香港廠商，中港物流業發發
爭取國際認同特區護照地位給予免簽待遇，方便香港人到世界各地外遊公幹
與港英政府攜手合作興建喺國際間受盡讚賞嘅新機場

回歸後:
金融風暴仗義幫香港手擊退大鱷
SARS後推CEPA，又開放內地民眾自由行短時間內重振香港經濟
零售飲食連帶物流交通服務業齊齊發發
業主租金收入亦水漲船高

就咁噏吓到噏到幾樣
所以真係唔可以話中國冇嘢俾過香港
香港地根本大把人因為祖國關照而發達
嗰啲成日喺度話自己冇份受惠嘅人其實即係話緊自己能力低，唔識/冇能力去把握機遇，淨係識得憎人富貴厭人貧嘅失敗者
只懂怨天尤人，不思進取
一日到黑喺度圍爐話中國點搞亂香港
而唔係去諗吓點解人哋得自己唔得

SARS

淘寶 雖然要比運費
但點都抵過香港牟取暴利嘅仆街

SARS 仲唔謝主隆恩

與港英政府攜手合作興建喺國際間受盡讚賞嘅新機場

攜你老母隻閪手咩 當時土共不知幾撚反對

你買既野算俾？中電俾電你？餐廳俾飯你食？

小學畢業未？

香港天價買東江水=養活香港人
支那人搶日用品=畀錢香港人
支那人打司機護士=教導香港人

廢物

150

教到啲腥講人扮中立，實際上幫咗藍絲帶、港共！

天價買屎水倒，養返支那就差唔多，呢點都講唔通

支那狗

呢個真 支持香港繼續俾大陸屌 屌到無法治 無人權 打番個和

瘟疫
蟲禍
屍水
核反應堆包圍網
幾十萬億消費機會
恥辱

隨便數都有呢堆

死老野知唔知點解我地而家唔整得海水化淡？係無技術？無錢？定無海水？
以前過咗去啦，睇而家啦

典型公就你贏字就我輸
港商上去=香港有著數
中國人黎買野=香港有著數
咪咁on9啦 做生意根本互惠互利
你去m記食個包會唔會話自己有份推動m記發展
你依加自己開善堂派錢咩

仲未同你計中國個時起撚哂咁屌英國起機埋
話用咩玫瑰園計劃搶錢
邊似得依加起條大橋 膠鐵都超資再超資
顛倒是非黑白

二奶

爭取國際認同特區護照地位給予免簽待遇，方便香港人到世界各地外遊公幹

呢個算唔算係

點解回歸前冇咁多Visa free

97前D鋪頭一樣咁旺,只不過Target係本地人
97後轉營做晒大陸人生意,業主見d鋪搵得又加租,久而久之d鋪全部for大陸人,d大陸人唔黎=d for大陸人既鋪就做唔住=業主收入少左,班友就出黎話唔應該反共乜乜乜 根本一開始唔係為賺大陸人錢就唔會咁

d大陸人就以為黎港消費就=施捨比香港人,根本係施捨比班on9

中華文化

Google 下啦on9仔
典型腦裝屎

其實乜都冇
係中國宣傳機器太勁 泥漿摔角打佢唔贏

貴價屎水

洗撚靠你東江水咩，屌你老母，支那狗玩政治手段當年大英先唔起自主水塘咋

好快有非洲豬瘟

樓價

仲好講 唔係土共係度嘈
東涌線機鐵本來四線
搞到某啲位要cut左慳錢

講真 成也中國 敗也中國

以為扮撚晒老野就壓到人
典型廢老
支那狗思想講道理唔贏你就係細路仔唔識野
唔知當時其實有大把選擇

炒家

講東江水嗰啲真係弱智到冇朋友，知唔知咩叫做俾呀？
啲水係天價買返黎架on9，仲要根本依加有能力處理食水既問題，唔洗再買水，係港共要港人硬食貴水

仆佢個街
班黑社會收陀地既錢黎
無得唔買

如果東江屎水叫淡水
咁我啲尿都可以叫淡水

大波學生妹基因

大部分多咗果d係支那金錢外交返黎的非洲落後戰亂國家，好低機會去

至於契哥俄羅斯個免簽就特區早過PRC，八成唔關支那事，純比面下香港自由貿易港個身份姐

唔知點解佢地個價值觀係比錢=施捨比人
付出不求回報先係施捨，比錢拎咗件貨叫買賣

Forum係俾啲正常有腦嘅討論嘅
你啲係腦嘅就google下，充實下自己先上嚟討論啦

本來青馬行車係上層4線下層3線. 又係中共唔俾起要縮水

自己上google打果幾粒字都唔肯
駛唔駛媽媽餵埋個飯比你食吖
定自己柒左唔敢認吖

共享中國人嘅榮譽

大躍進香港捐錢有冇source先

其實洗腦真係好撚緊要
你以上講嗰堆97前好多都覺得都係咁思維
到2000後 大陸開始喺香港進行洗腦
真係洗撚左一撚大堆垃圾出嚟
淨係高鐵港珠澳香港啲錢都唔知畀佢哋貪玩咗幾撚多

被主權移交前:
供應東江水解決香港水源不足同制水危機，為後來各行各業嘅經濟發展打好基礎

前面有巴打講咗，同埋東江水唔係免費，講到好似送嘅

開放港商去中國投資設廠，給予免稅同低廉地價優惠
帶動香港廠商，中港物流業發發

係啊，當年親戚就係俾你哋中國呃撚咗去開廠，依家俾政府當condom趕你走，打完齋唔要和尚

都未計，如果唔係當年香港人出錢出力同提供技術，你哋分分鐘仲係全民土法煉鋼咋
自己諗下你哋中國當年有幾多嘢係扮香港果套制度/基於香港帶嚟嘅技術再發展啦

要不是香港？改革開放？完蛋了！

爭取國際認同特區護照地位給予免簽待遇，方便香港人到世界各地外遊公幹

唔係當年談判，你哋中國會肯搞咁多嘢？
都未計本護照為幾多中國人提供逃離鬼國嘅機會

與港英政府攜手合作興建喺國際間受盡讚賞嘅新機場

收皮啦屌你老母，依個真係要屌柒你，亂鳩咁講。攜手？當年青馬大橋明明可以起多層，機長快線可以開多2條軌，就係你哋中國係到屌貴，要英國留錢啊

成個玫瑰園計劃俾你哋中國縮水咗幾多，閹割咗幾多，慳到幾多？

依家你哋港中殖民政府郁啲就天價起啲豆腐渣基建，年年超標加水，真係國際間受盡恥笑啊

被主權移交後:
金融風暴仗義幫香港手擊退大鱷

你哋中國幫撚咗啲咩？口炮？成件事係香港人自己擊退，關你哋中國撚事？

SARS後推CEPA，又開放中國民眾自由行短時間內重振香港經濟
零售飲食連帶物流交通服務業齊齊發發
業主租金收入亦水漲船高

自己唔通報非典疫情，等大爆發先同香港講，真係多鳩謝。你哋中國政府直接搞衰香港經濟，仲好意思當係恩賜，係功績？收皮啦

整埋啲糖衣慢性毒藥俾香港，完全破壞香港經濟嘅結構，扭曲同扼殺新興產業，真係多鳩謝喎

就係搞出咁嘅自由行，破壞香港經濟轉型，扭曲香港經濟生態，將香港變成完全畸型嘅社會，只係講求錢嘅社會，但獲益最多嘅，都只係一班食古不化嘅老屎忽咋

就咁噏吓到噏到幾樣
所以真係唔可以話中國冇嘢俾過香港

係啊，你哋中國俾咗好多嘢啊，仲要係咁質香港食啊，多撚謝

香港地根本大把人因為祖國關照而發達

多得你哋中國關照，我屋企親戚間廠隔幾年就要搬走，愈搬愈遠啊，依家有咩口號再呃多班水魚啊？改革開放？珠三角？大灣區？西部大開發？

嗰啲成日喺度話自己冇份受惠嘅人其實即係話緊自己能力低，唔識/冇能力去把握機遇，淨係識得憎人富貴厭人貧嘅失敗者

你哋中國啲機遇，我哋香港人真係無福消受，唔需要啦屌你老母。你哋啲機遇害咗幾多香港商家廠家，害撚咗幾多香港青年？

冇份受惠？事實就係你哋中國根本就冇做過任何建設性嘅嘢。最簡單嘅方法就係咪撚做任何嘢，俾香港自己搞就夠，ok？

只懂怨天尤人，不思進取
一日到黑喺度圍爐話中國點搞亂香港

而唔係去諗吓點解人哋得自己唔得[/quote]

你哋中國對香港嘅破壞，簡直罄竹難書，開post屌兩句都已經算仁慈
仲要將事非黑白顛倒，根本冇做嘢但又吹噓自己當年乜乜物物

天下好雞來自北，解決你我的需要

去幫任志剛同曾鴨含撚算啦,97關大陸撚事

細路仔知唔知97前本身可以推海水化淡,成本係而家買屎水既1/10

乜屎水淡嫁咩？
真係唔知
未飲過

金庸都有捐啦
三年大饑荒呀 大把人捐錢返大陸救屋企人啦

當年香港人去羅湖買vcd機咪俾左折頭你囉

好多人忘記左97回歸時大6各地送了一大批禮物同03沙士時醫療用品，除此之外，諗唔到有乜實質野俾香港

垃圾

駁你都費事呀
番去讀多幾年書啦
俾人圍屌緊啦你

各種麻煩喔親

Sars, 垃圾新移民

國歌法

接濟親戚落嚟就聽過
講到個個香港人都捐過錢咁

乜都冇！

倒過來問就大把： 捐款數拾年 振災
往內地開廠 北上救國 港股市塲變成中資國企股市
關係法 走資 套現 洗黑錢 ..............

死晒D70, 80, 90后，就唔會再有人反中

沙士 垃圾移民 空氣污染 海洋垃圾 垃圾詞彙

垃圾文化
抖音，支那寶，阻街單車，上黎cap水既支企

你真係同大陸佬無撚分別
掉撚轉哂d野黎講
屌你老母臭閪

去死啦你，要錢買架。 好貴tim

巴打好波

大量雞來港搵食

供水屬於商業買賣大陸唔賣遲早都會排出大海，依家近乎無本生利雙贏局面講成單方面恩賜

開放港商設廠係因為外國企業唔放心中國政府，所以需要港商做開荒牛比外商一個良好印象，如果東江水講成恩賜港商做開荒牛為大陸帶黎技術同培訓人才為中國奠下基礎同樣都係恩賜，無港商進駐百廢待興嘅大陸根本就無今日嘅發展。

特區護照只係繼承BNO嘅政策關中國政府鳩事，中國護照免簽國家同第三世界國家一樣咁少憑乜嘢可以幫特區護照搞咁多免簽？

97金融風暴中國政府外匯儲備只係比香港多幾百億憑乜嘢幫到香港？最後都證實中國政府無出過一分錢。

沙士唔係中國政府隱瞞疫情令香港處於被動會有幾百人死亡？到今日沙士康服者依舊受到影響，仲要多謝中國政府開放自由行？政府統計數據睇到自由行嘅收益只佔香港整體GDP幾個%但整體社會付出巨大，交通負荷嚴重生活空間狹窄最後大量仲有雙非嬰兒十幾年後香港再仆多十次...

人地用緊新技術造淡水 多撚到賣返俾柔佛

上面話隨口up到幾個條友一撚定唔係香港人
睇左幾個大陸新聞就當真

益左班賣名牌賣金藥房老闆
其他行業有咩幫助
係就係多左好多就業機會
但都係服務性零售低賤行業
最終庫房好多時靠地產例如賣地
仲搞到依家香港打工仔大學生低賤化
大學fg人工去做文職仲差過你中5畢業

sars

on9突手

香港四大產業有邊個可以無內地仲生存到？

一個post 又引撚左d 五毛出黎

仲要係佢賣到貴一貴

污染

其實全世界個時都衰退，其他國家又自由行？

請你重讀金融風暴歷史

支那狗係$1都冇出過 當年係靠貪曾同白頭佬 用外匯儲備打贏

一開始冇香港有人信你支那去投資？

人民弊

每日150綜援廢閪

每日150走狗人形豬
SARS
豬瘟
空氣污染物
共狗貪污文化
差不多先生文化

污水，仲要貴

呢度好多弱智，佢地未去到能夠理解呢段野既水平，清 唔好曬氣啦

屈鳩你買

害我地既，大把
對我地好既，無乜

買翻黎 屌你

每日比D 蝗你仲唔夠咩

要錢架on9 仲好撚貴架廢中

仲有當年華東水災，要不是香港？你班貪官想貪都無得貪呀

唔平咁買架

旺左人流無旺財呢

一堆垃圾

中國

原來要個個香港人都有捐先叫幫過大陸
唔怪之得啲大陸人咁串啦

幫過幾撚多次大陸呀
班撚樣仲話我地欠咗佢地咁

好多人唔知，真係要講多啲

后你老母

你以為曬紅字就好似真係好識野咁，無錯 係要錢買，唔通真係白俾你咩，問題係佢唔撚賣俾你呢？佢唔開自由行呢？以前香港人返去好馨香，依家？去骨場人地睇唔起你啊，香港人洗撚得起錢咩。

咩唔係靠大陸，你有活雞咩？有豬隻咩？種倒菜咩？當然啦，豬同雞可以養，菜都可以種，但搞得農業黎，香港今時今日又會唔會係呢翻景象？香港只不過係一個港口，隨左物流同經金融仲有咩生產力？

不分青紅皂白顛倒事非係你而唔係人地

俾你老母！
用好撚貴嘅價錢買㗎！

蝗禍

仲有燭光集會

空氣污染
東江污水

超高價買嫁屌你

真係多撚謝哂

屌你老母 打2戰係中華民國 即係台灣呀

共匪以前鬧英國的野而家佢做返晒

仲有大陸邊有保護過香港
三年零八個月係咩黎

真心膠? 97關佢撚事呀 係用香港自己儲備打大鱷
再講一千次 水係以超貴價錢同佢買嫁屌你老母

中華尋

D老闆咪又係大陸人多

有冇聽過收保護費?
點解d鋪頭明明好安全，都要比錢要人「保護」佢?

蝗蟲支畜

比左條沙中線我地

外賣

你都ｏｎ９，從來俾錢買野的人先係大爺
你條傻仔就俾錢人買野仲要多謝人賣野俾你？
真係人如其名

唔好問共剷黨為你做過啲咩，應該問下自己，為左打倒共剷黨，你做左啲咩

咪有禽流感、豬瘟呢啲，菜又係要降低香港食物安全標準嚟俾你哋供，入面都唔知多咗幾多毒，仲有呢D唔喺大陸輸入，外國大把貨源

共產黨打過二戰咩
大部分都係國民黨打
自己就縮埋係四川
等到人地俾人打到殘晒
就趕人地去台灣
保護香港？ 唔係女皇要求加拿大同印度幫拖
我地就真係絕種啦

仲好意思講到自己付出好多
共產黨真係無恥無極限

唔講以為1蚊賣俾我地益我地

人地遂點回應你個on9呀 淨係識得講你紅字
都係個句 咁撚鐘意大陸 你爛返上去咪得囉 做乜死都要落黎香港拎香港身分證姐
口裏說不 身體卻得誠實

明明香港比佢 係要調轉黎講 面皮厚撚到 仲要成班農民成日真係當自己恩主咁 唔撚個醜

生化武器

文化，自由，民主，生存空間，國際地位，多元化經濟發展既倒退
物價，樓價，人口既上升

屌你老母
以前既香港係好有國際地位 有國際視野
而家乜都向中國果邊發展 仆你個街根本就係大倒退

送醫療用品會唔會係補翻自己闖嘅禍呢，當年係大陸隱瞞先搞到香港越來越嚴重，而唔係幫

送污染物來

香港政府=中国政府，香港儲備=中国儲備

agger

回歸前:
供應東江水解決香港水源不足同制水危機，為後來各行各業嘅經濟發展打好基礎

屌你老母 知唔知以每立方米計 東江水係幾撚柒貴呀? 係其它地區既幾倍~幾十倍既價錢
而家係做生意咋 仲要係香港蝕撚住黎益班大陸閪咋屌你老母講撚到中國皇恩浩蕩免費供水比香港咁

開放港商去內地投資設廠，給予免稅同低廉地價優惠
帶動香港廠商，中港物流業發發

屌你老母改革開放時期既中國需要香港既人才同技術 先叫香港班商人上去開廠咋

爭取國際認同特區護照地位給予免簽待遇，方便香港人到世界各地外遊公幹
真香港人揸住BNO都仲多免簽啦 洗撚揸特衰?
仲有中國係咁勁 佢自己本中國護照就唔撚會咁少免簽啦
特衰多免簽都係因為自己本身有地位，要多謝英國

與港英政府攜手合作興建喺國際間受盡讚賞嘅新機場
你講出黎忍到笑？

回歸後:
金融風暴仗義幫香港手擊退大鱷
SARS後推CEPA，又開放內地民眾自由行短時間內重振香港經濟
零售飲食連帶物流交通服務業齊齊發發
業主租金收入亦水漲船高

仆你個臭街 係邊撚個將SARS帶入黎香港架屌你老母?
開放班大陸閪黎香港 短期內係改善到個經濟
過左幾年所以副作用浮晒上面 仲衰撚過沙士時期

甚至有大陸導遊打死大陸人

一買一賣既野叫"俾"
狗鐵日日俾車我搭

其實香港被強行雙規仲恐怖過舊時人體生化實驗, 有D似唔俾囚犯睡覺個level.
因為肉體痛苦好快有得死,死左就解脫. 但中共港共對香港人生於法治文明社會既意識形態不斷作出扭曲, 另到好多人精神上長期處於自我矛盾, 內心鬥爭, 不接受但還需接受既狀態.
點解國際社會同人道組織可以完全唔出聲? 唔識轉彎?

未係英女王喎…

要不是大馬踢走新加坡，邊有獨立地位

97前英女王壽辰有假放又點計

以前一百萬買六百呎居屋
私樓三房兩廳基本野 深井全海景都係百幾萬
而家? 百幾呎都兩三百萬 仲要捱極貴既管理費
人工自97到而家都冇升過多於40%
E D咪中國比香港人既野囉

北姑雞

根本香港就係中治殖民地，仲要係由野蠻宗主國統治文明殖民地

昆港商去中國設廠，然後賺完錢就食左佢間廠 新聞都大把報導啦

many ma yu

屎水喳

沙士 比哂機會你班人上車

鳩噏就當真，人唔笑狗都吠
支那點解得？就係因為靠住吸香港資源起家呀柒頭

絕望

幾廿年前的人力、技術、資金
不過都係文革之類中國仆街
中共不情願下
先會有野益到香港

佢計劃下就一係佢得益多過我地，
例如東江水交易
不過交易又算咩俾

災難

新鮮空氣

所有國家/人同中國做生意都係中國益鳩佢的
中國賣貴水俾香港係益鳩香港
調返轉放d水貨客落來買野通街都係人又係益鳩香港
口交部有咩就話中國係某國最大貿易伙伴，請某國點點點
即係成個中國都係大水魚 同親佢做生意都係搵佢笨柒

wa dllm 唔入呢個post都唔知有咁多隱性5毛未block

麻煩大家幫幫忙一野block q哂d隱性5毛

大陸只係比左將黑變成白 白變成黑嘅垃圾思想香港

你咪買咯on9 自己開發海水資源呀

係香港向來都只係講錢，無話靠唔靠邊個，上面d野平可以壓低成本賺更多既錢，（外國野平就入外國）你話咩活雞，豬呢d都幾傻下，當年過年無雞食個時咪又係加價賣比我地唔係睇錢份上係睇咩，有親？，咩都係交易黎架ja 大陸唔賣咪食冰鮮雞囉
你呢d傻仔如果無後台返上去做生意應該比人食到渣都無
比人洗腦洗到唔記得香港係一個咩社會

唔好以為打咁長就唔係五毛先得架
淨係機場呢單已經屌到你上天啦

當年如果唔係中國政府謀陰論話玫瑰園計劃目的係想陰乾香港儲備既話，玫瑰園計劃唔只而家呢個規模啦
機鐵本身計劃有自己獨立路軌架，就係因為中國話要cut budget，搞到東涌綫同機鐵要共用路軌，啲班次限死左
仲有青馬大橋最高承重量又低左，每小時既車流量受限，東涌綫同機鐵第日都加唔到班次

屌你老母乜撚嘢仗義幫香港手撃退大鱷呀 根本就係我地自己打走佢 屌你老母天滅共匪 五毛死全家

迪士尼洗手盤上面啲屎

越辯越明就係lee d
期望五毛狗可以提出d更有說服力既證據

文革 大量廉價勞動力

唔好成日問中國俾過啲乜野你，要問你自己可以俾到啲乜野中國

窮人

你個回覆同你個名一樣

唔使交稅俾中央，唔使俾駐軍費已經係最大禮物。

個個大陸城市都要將稅收交俾中央，係得香港唔使，你仲仲想點？

交晒稅上去你仲有咁多福利？4000蚊應該14億人分啦。

香港對中國既經濟掠奪

要不是香港 , 支那屎都冇得食呀

Sars

佢地會話

無東江水你地死咗啦
無活雞活豬你地死咗啦
無供港蔬菜你地死咗啦
無北姑你地邊有雞叫呀
無自由行你地仆晒街啦

共產黨上台後，大量資本家走路嚟香港，為香港戰後工業發展帶來人口和資金，文革又帶來大批勞動力。

奶共既行業實答到你啦

唔答咋嘛

腥港豬賤在 大把既得利益者連自己奶共都唔會承認

利申 我返過既工 無一份係奶共行業

好多所謂專業界別
都係告蝗蟈個名 r 到生意

唔講遠 , 樓價已經係啦

所以點都實有班港豬唔會反蝗

紅字係方便其他人睇返咋on9
你唔鍾意嘅我用綠色囉好冇

我就係逐個點去駁返同答，證明你哋中國根本就冇點樣幫過香港

仲拎食物去講，2019啦
香港入口幾多外國凍肉啦夠，使唔使該個感恩啊？你食緊泰國米，係咪要感激泰王啊？
唔賣活雞/豬/菜俾香港？咁咪買其他國家果啲囉，你哋中國咁想香港人討厭/反抗自己咪咁做囉

講返正題，條友講嘅所有嘢，根本就證明唔到你哋中國幫咗啲乜，仲幫倒忙，害鳩香港

整衰香港就話香港人冇咩生差力，得返物流同金融

點解？咪就係你哋中國囉，睇返上面我點講啦
拉開其他point講都冇用，果條友舉嘅例全部都顛倒黑白

你哋中國根本就係仆街過freerider，唔做嘢仲搞鳩其他人，仲搶功，認屎認屁

共產黨marketing成效真係史上第一
人地功勞又計落自己度
人地唔好彩又計自己做左野

鳩噏兩句就有班白痴仔信哂爭住奶

On9仔

邊撚個想佢駐軍？

邊有六倍咁誇

二百幾倍呀

海水化淡廠平過支那屎水
支港政府唔肯整, 要香港人捱貴水
d 屎水最後都係流出海, 香港要俾錢買已經on9

邊個係主人你要搞清楚，香港只係中共大陸既其中一個城市。

愛

香港是中國內地重要的轉口港。據香港政府統計，2017年，58%的轉口貨物原產地為內地，而54%則以內地為目的地。
據中國海關統計，香港是中國內地繼美國和日本之後的第三大貿易夥伴， 2017年佔全國貿易總額的7%。
香港是中國內地最大的海外直接投資來源地。截至2017年底，在中國內地獲批准的外資項目中，44.9%與香港有關。來自香港的實際利用外資總額為10,082億美元，佔全國的53.2%

咁把炮呀主人 要靠香港引外資？
試下唔好用呀笨

再嘈連兩制都收返佢，深圳鹽田港一早都超過香港啦。

快 一嘢無咗中國接近一半嘅外資投資
睇下你無美金先定香港死先
快撚啲CUT

沙士
每日150件垃圾
炒貴曬香港私樓
好煩既自由行
九龍塘俾人碌腳趾
上水元朗 旺區大量水貨客
普通小店變化妝品舖
唔係賣藥既藥房

慢慢，再引多D蝗落黎團聚先，2047前俾個真普選你。到時民心所向，正式取消兩制。

香港買水就叫幫 同埋幾時去大6設廠會變左係幫香港 中學都有教去發展中國家設廠係為左地方大成本低勞動人口高 同時帶動到當地就業技術 促進左當地經濟 頂多叫雙贏 唔會叫幫香港發展囉 東家唔打打西家 睇下以前既香港幾發達 大6幫過乜？

乜仲有兩制嘅咩 講到好似有咁

做俾國際睇始終要做下樣，中國係最誠實可靠既大國黎架嘛。

要不是我們

自由行
事實係養活好多人
但錢落晒商家袋
負面影響就市民食晒
弊多於利

可以將一個城市發展停頓

都俾比唔少野先做到

強姦完人重要人比肉金
呢啲咪中共

唔好講得咁難聽，回歸前俾你地揀過架，民主派全部都贊成回歸架。

佢幫咗香港十位首富仲好出色
小市民只會做狗更出色

啲大白象工程攞走咗唔少納稅人嘅錢

鹽田港咁撚把炮就快撚啲取消關口啦
連香港存在意義係乜都未知

日撚日講上海深圳已超越香港
明明就洗橫手㩒撚住人出頭

喂 咁把炮 點解外資去哂新加坡既？
廠又去哂越南喎？
高增值產業偷唔偷得切技術？
實現在無塵房未？
你主人近來可好？

民主回歸派

知你地香港人唔敢生仔
敢生嘅都係生一個
每日提供150防止人口老化加劇

仲有輸入無限專才

唔記得支共盛產間諜

今時今日收編哂係b隊未

好撚好笑，你試吓香港冇嘢買，睇吓啲支那人仲會唔會嚟

有免簽證其實已經方便到遊客，遊客即日來回帶來的收益只係小恩小惠，講撚到益晒你咁，就算沙士後冇中國所謂嘅好處，香港嘅經濟好快都會恢復

啲支那人為咗買奶粉，就算入境要收佢$1000出入境稅，佢都會入嚟買

以前好多支那人

要靠香港人寄錢，寄舊衣服

霧咩撚野霾呀
毒霧就毒霧喇

c君龍, 毒霧, 沙士, 蝗太祖, 自由行, 港豬大橋, 鳩鐵站

之前都講咗最近班打手喺鄉土安靜咗好多

睇嚟已經進駐左連燈.